疑似office傳播 可以WFH未？

今晚building list新增患者行蹤

太古城中心四座 24/11/2020 確診編號5955, 6016, 6030

5955 跑馬地永富苑 38男
6016 沙田沙田中心東寧大廈 34男
6030 銅鑼灣啟超道16號 48男

唔好同我講太古城中心四座係唱歌跳舞地方

太古城中心四座係唱歌跳舞地方

感冒梗係易傳染啦

咪撚煩啦

屌 嗰頭翻工 公司仲未wfh

攬炒

05 432 240

人哋林鄭原意想大家都認同好需要全呢強制檢疫同行蹤上報記錄。根本冇諗過俾你休息

沒事兒

可能幾個男人一齊去咗買羽毛球拍

人地三個私下響屋企互插屎忽唔比呀？

日日返緊呢幢野 完全唔知有人中

琴晚先公布

公司： 請繼續上班

可能一樓一黎

政總中招先有機會wfh

人哋傾好咗返工唔會中武漢肺炎

《蘋果》接獲爆料指，確診武漢肺炎、正留醫屯門醫院的汽車會會監余錦基，於周日（22日）曾到位於太古城Audi的旗艦陳列室，與一班朋友睇澳門賽車的賽事直播，其間一度除下口罩，飲咖啡及與友人傾計，包括Audi高層。爆料人事後指該公司未有即時消毒。

騎咗安心碼咪比你地wfh囉